連登仔睇波判斷力>>>>>>名宿 教練 隊醫 沙拿本人

人唔笑 痢疤都吠

唔洗提我 我去屌鮑姐先

里奧·費迪南、林柏特：利物浦進不了聯賽前四

2月2日訊

前曼聯中衛里奧·費迪南以及前車路士中場林柏特一致看好曼城、曼聯、車路士以及熱刺將成為本賽季英超聯賽前四名的球隊，他們都相信目前排名第三的利物浦將掉出前四行列。

目前曼城在英超積分榜上一騎絕塵，他們以22勝2平1負的戰績積68分遙遙領先於身後的曼聯。這意味著除非發生奇蹟，否則其餘諸強只有三個歐冠席位可以爭取。紅魔以53分排名第二，利物浦與車路士同積50分，但紅軍以淨勝球優勢佔據第三，藍軍屈居第四，熱刺則以2分之差緊隨前四集團。阿仙奴目前則有些被甩開，他們落後熱刺有6分差距。

對於本賽季聯賽前四的歸屬，林柏特以及里奧·費迪南都有一致的看法。在被問到誰能獲得本賽季聯賽前四時，林柏特回答說：“曼城、曼聯、車路士以及熱刺。利物浦防守的弱點依然沒有得到解決，他們在前場的實力很強，但他們還在冬窗失去了古天奴。”

而里奧-費迪南對此非常贊同，他說：“我會選擇曼城、曼聯、熱刺，我還會選車路士。如果夏薩特能繼續這樣的表現並且保持健康，那麼他會帶領車路士進入前四。我認為利物浦會掉出前四位置，防守上，就像林柏特所說，他們不夠強。而他們在前場還是非常出色，很有觀賞性的。”

名宿出名燈都唔知

自嘲

高

無論咩運動 睇拳賽睇籃球判斷力都係世界第一

何wayne估中晒前六排名都話拉膠冇問題喎

至於你信不信，反正我就是信了